當我們正式決定更改日期時，我哭了大約一個小時，但隨後我進入了重新計劃模式，感到如釋重負。 如何在冠狀病毒大流行期間拒絕婚禮邀請Brooke Henderson | 2020年8月23日|財富 
 你現在可能處於危機狀態，但你不能永遠處於這種狀態。 搜索引擎優化在2020年下半年:五個搜索機會現在行動|Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎觀察 
 總部位於加州奧克蘭的Mighty Buildings結束了隱身模式，獲得了3000萬美元的風險投資。 這些時髦的房子是3D打印的，它們適合在你的後院|Vanessa Bates Ramirez | 2020年8月13日|奇點中心 
 聽到你憤怒的話語、挑釁的語氣和提高的聲音，看到你皺起的眉頭，機載電腦就會進入“安撫”模式，就像程序設定的那樣，當它檢測到你生氣時就會這樣做。 汽車將很快能夠感知和反應你的情緒Vanessa Bates Ramirez | 2020年7月29日|奇點中心 
 這方面的一個例子是比較來自不同廣告模式的數據。 |金伯利·格林斯| 2020年7月28日|搜索引擎觀察 
 儘管這部小說不是約翰遜最雄心勃勃的作品，但卻是他以最具可讀性的方式寫作的一個極好的例子。 丹尼斯·約翰遜的美麗天啟|尼古拉斯·曼庫西| 2014年11月13日|每日野獸 
 當她描述最新情人的年齡時，她無精打采地坐在椅子上，處於防禦狀態。 當愛娃·布勞恩遇到安娜·妮可·史密斯|尼克·海因斯| 2014年10月26日|每日野獸 
 然而，美國政治與la mode之間的關係更加令人擔憂。 Oscar de la Renta如何創造第一夫人時尚|Raquel Laneri | 2014年10月21日|每日野獸 
 週日的節目今天完全進入了埃博拉恐慌模式，引發了人們對該病毒可能在美國進一步傳播的擔憂。 週日秀的事實核查:2014年10月12日|PunditFact.com | 
 所以當那個男人抓住她，把她扔到地板上時，莫奈進入了生存模式。 性工作者不應該被強姦Jillian Keenan | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 這種學習方式能提高注意力，防止走神。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 遊行的方式有點不符合這類事情的常規; 但婚姻也是如此。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 如果考慮到它們的形成方式，就更容易理解不同品種的意義。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 我們通過研究發現，吸菸是英國最初引入菸草時最普遍的使用方式。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 在法國，掐鼻子的習慣是最流行的方式，直到今天，這種習俗比其他地方更普遍。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。